================================================================================
  WIKIPEDIA QA AGENT — PIPELINE RESULTS
  Model  : claude-opus-4-6
  Dataset: HotpotQA (single-hop)
  Metric : LLM-as-Judge
  Samples: 100
================================================================================


━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
  STAGE 1 — MIPROv2  (N=100)
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

Q001
Ques:         Were Scott Derrickson and Ed Wood of the same nationality?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q002
Ques:         Are the Laleli Mosque and Esma Sultan Mansion located in the same neighborhood?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q003
Ques:         Are Local H and For Against both from the United States?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q004
Ques:         Are Random House Tower and 888 7th Avenue both used for real estate?
Ans:          Yes
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q005
Ques:         Are Giuseppe Verdi and Ambroise Thomas both Opera composers ?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q006
Ques:         Which writer was from England, Henry Roth or Robert Erskine Childers?
Ans:          Robert Erskine Childers
Expected Ans: Robert Erskine Childers DSC
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q007
Ques:         Which performance act has a higher instrument to person ratio, Badly Drawn Boy or Wolf Alice? 
Ans:          Badly Drawn Boy
Expected Ans: Badly Drawn Boy
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q008
Ques:         Are both Dictyosperma, and Huernia described as a genus?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q009
Ques:         Hayden is a singer-songwriter from Canada, but where does Buck-Tick hail from?
Ans:          Japan
Expected Ans: Fujioka, Gunma
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q010
Ques:         Are Freakonomics and In the Realm of the Hackers both American documentaries?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q011
Ques:         Which band, Letters to Cleo or Screaming Trees, had more members?
Ans:          Letters to Cleo
Expected Ans: Letters to Cleo
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q012
Ques:         Are both Elko Regional Airport and Gerald R. Ford International Airport located in Michigan?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q013
Ques:         Which dog's ancestors include Gordon and Irish Setters: the Manchester Terrier or the Scotch Collie?
Ans:          Scotch Collie
Expected Ans: Scotch Collie
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q014
Ques:         Are Ferocactus and Silene both types of plant?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q015
Ques:         Are both Cypress and Ajuga genera?
Ans:          Yes
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q016
Ques:         Who was born earlier, Emma Bull or Virginia Woolf?
Ans:          Virginia Woolf
Expected Ans: Adeline Virginia Woolf
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q017
Ques:         Where are Teide National Park and Garajonay National Park located?
Ans:          Canary Islands, Spain
Expected Ans: Canary Islands, Spain
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q018
Ques:         What occupation do Chris Menges and Aram Avakian share?
Ans:          Film director
Expected Ans: director
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q019
Ques:         Do the drinks Gibson and Zurracapote both contain gin?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q020
Ques:         Which filmmaker was known for animation, Lev Yilmaz or Pamela B. Green?
Ans:          Lev Yilmaz
Expected Ans: Levni Yilmaz
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q021
Ques:         Are Yingkou and Fuding the same level of city?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q022
Ques:         Who died first, George Archainbaud or Ralph Murphy?
Ans:          George Archainbaud
Expected Ans: George Archainbaud
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q023
Ques:         Were the bands Skin Yard and Ostava from the U.S.?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q024
Ques:         Are Daryl Hall and Gerry Marsden both musicians?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q025
Ques:         Which film was Oscar nominated, LaLee's Kin: The Legacy of Cotton or Gimme Shelter, the 1970 Rolling Stones documentary?
Ans:          LaLee's Kin: The Legacy of Cotton
Expected Ans: LaLee's Kin: The Legacy of Cotton
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q026
Ques:         Which board game was published most recently, Pirate's Cove or Catan?
Ans:          Pirate's Cove
Expected Ans: Pirate's Cove
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q027
Ques:         Who had the best singles ranking, Roberta Vinci or Jorge Lozano?
Ans:          Roberta Vinci
Expected Ans: Roberta Vinci
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q028
Ques:         Josey Scott and Ian Watkins were both promising musicians. Which of these talented men was incarcerated, impacting his career with a rock band?
Ans:          Ian Watkins
Expected Ans: Lostprophets disbanded in 2013 after Watkins was charged with sexual offences in late 2012.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q029
Ques:         What occupation was shared by David Yates and Pietro Germi?
Ans:          Film director
Expected Ans: director
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q030
Ques:         Are Broughtonia and Laeliocattleya both orchids?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q031
Ques:         Which was fought earlier in our nation's history, the Seven Days Battles or the Battle of Manila?
Ans:          Seven Days Battles
Expected Ans: The Seven Days Battles
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q032
Ques:         Which came out first, Dinosaur or McFarland, USA
Ans:          Dinosaur
Expected Ans: Dinosaur
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q033
Ques:         Are Bamboo Mañalac and Danny Jones both musicians?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q034
Ques:         Do The Importance of Being Icelandic and The Five Obstructions belong to different film genres ?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q035
Ques:         Are Hot Rod and The Memory of Our People both magazines?
Ans:          No
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q036
Ques:         Who has written more than 300 papers, Semyon Aranovich Gershgorin or Pavel Alexandrov?
Ans:          Pavel Alexandrov
Expected Ans: Pavel Sergeyevich Alexandrov
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q037
Ques:         Which tower is taller, 712 Fifth Avenue or Manhattan Life Insurance Building?
Ans:          712 Fifth Avenue
Expected Ans: 712 5th Avenue
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q038
Ques:         Who was born first, Arthur Conan Doyle or Penelope Lively?
Ans:          Arthur Conan Doyle
Expected Ans: Arthur Ignatius Conan Doyle
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q039
Ques:         Are both Dafeng District and Dazhou located in the same province?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q040
Ques:         Is the Marsilea or the Brabejum the genus of more individual species of plants?
Ans:          Marsilea
Expected Ans: Marsilea
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q041
Ques:         Which case came first, Craig v. Boren or United States v. Paramount Pictures, Inc.?
Ans:          United States v. Paramount Pictures, Inc.
Expected Ans: Craig v. Boren
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q042
Ques:         Which genus has more species, Xanthoceras or Ehretia?
Ans:          Ehretia
Expected Ans: Ehretia
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q043
Ques:         Are  Chrysalis and Look both women's magazines?
Ans:          No
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q044
Ques:         Which author has won more Pulitzer Prizes, Thomas Friedman or Henri Bergson?
Ans:          Thomas Friedman
Expected Ans: Thomas Loren Friedman
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q045
Ques:         In what city can a person find both the Nusretiye Clock Tower and the Eski Imaret Mosque be found?
Ans:          Istanbul
Expected Ans: Istanbul, Turkey
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q046
Ques:         Which director had the longest career, Alain Resnais or Scott Sidney?
Ans:          Alain Resnais
Expected Ans: Scott Sidney
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q047
Ques:         which is larger Asante Traditional Buildings or Gulangyu?
Ans:          Gulangyu
Expected Ans: Gulangyu
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q048
Ques:         Can Stenocereus and Pachypodium both include tree like plants?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q049
Ques:         Which Genus has more species Eucryphia or Lepidozamia ?
Ans:          Eucryphia
Expected Ans: Eucryphia
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q050
Ques:         Which film was released first: Sacred Planet or Oz the Great and Powerful?
Ans:          Sacred Planet
Expected Ans: Sacred Planet
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q051
Ques:         Who is older, Ferdi Taygan or Mahesh Bhupathi?
Ans:          Ferdi Taygan
Expected Ans: Ferdi Taygan
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q052
Ques:         Which came to market first, "Hey Pa! There's a Goat on the Roof" or "Poleconomy"
Ans:          Hey Pa! There's a Goat on the Roof
Expected Ans: Hey Pa! There's a Goat on the Roof
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q053
Ques:         Are Skeptical Inquirer and The Progressive Populist both tabloid-style magazines?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q054
Ques:         Which dog is considered a giant dog breed, the  Leonberger or the Basset Hound?
Ans:          Leonberger
Expected Ans: The Leonberger is a giant dog breed.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q055
Ques:         Are Staten Island Catapult and This Is Elvis both documentaries?
Ans:          No
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q056
Ques:         Which magazine is published more often, Shonen Jump or Rolling Stone?
Ans:          Shonen Jump
Expected Ans: Rolling Stone
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q057
Ques:         Who was born first Am Rong or Ava DuVernay ?
Ans:          Am Rong
Expected Ans: Am Rong
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q058
Ques:         Are both Duke Energy and Affiliated Managers Group based in Massachusetts?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q059
Ques:         Who was also an actor, Serri or John Fogerty?
Ans:          Serri
Expected Ans: Serri
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q060
Ques:         Were Enrique Carreras and Lionel Ngakane both filmakers during the 20th century? 
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q061
Ques:         Which case was decided first, Selle v. Gibb or Reynolds v. Sims?
Ans:          Reynolds v. Sims
Expected Ans: 1964
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q062
Ques:         Did Franki Valli sing with Hellogoodbye or The Four Seasons?
Ans:          The Four Seasons
Expected Ans: The Four Seasons
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q063
Ques:         Both Sorbaria and Goldenrod are a genus of more than 50 flowering plants?
Ans:          No, only Goldenrod
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q064
Ques:         Which of these battles occurred earlier--the Battle of Peleliu or the Battle of Belleau Wood?
Ans:          Battle of Belleau Wood
Expected Ans: The Battle of Belleau Wood
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q065
Ques:         Which playwright lived a longer life, Edward Albee or J. M. Barrie?
Ans:          Edward Albee
Expected Ans: Edward Franklin Albee III
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q066
Ques:         Are both Rutgers University and Carnegie Mellon University located in America?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q067
Ques:         Were Thomas H. Ince and Joseph McGrath of the same nationality?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q068
Ques:         Are Phlebodium and Pieris both species of ferns?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q069
Ques:         Which novelist, J. G. Farrell or Louis Aragon, wrote of the political and human consequences of his country's colonial rule?
Ans:          J. G. Farrell
Expected Ans: Farrell
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q070
Ques:         What type of media does Bitter Jester and Sicko have in common?
Ans:          Documentary film
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q071
Ques:         which is traditionally drunk before retiring to bed, Hot toddy or Kir?
Ans:          Hot toddy
Expected Ans: Hot toddy
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q072
Ques:         Who was born first, José Echegaray y Eizaguirre or P. J. O'Rourke?
Ans:          José Echegaray y Eizaguirre
Expected Ans: José Echegaray y Eizaguirre
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q073
Ques:         Which Grand Slam singles tournament have Francesca Schiavone and Olga Morozova both been finalists in?
Ans:          French Open
Expected Ans: French Open
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q074
Ques:         Which game was released first, Icehouse pieces or Kill Doctor Lucky?
Ans:          Icehouse pieces
Expected Ans: Icehouse pieces
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q075
Ques:         Which magazine is older, Gallery or Dime Magazine?
Ans:          Dime Magazine
Expected Ans: arose on the "Playboy" magazine pattern in the 1970s.
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q076
Ques:         which writer has the highest number of skill  Langston Hughes or  Ian McEwan
Ans:          Langston Hughes
Expected Ans: Langston Hughes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q077
Ques:         Which has the larger population, Shanghai or Hanggin Rear Banner?
Ans:          Shanghai
Expected Ans: Shanghai
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q078
Ques:         Which band is from England, Fireflight or Dirty Pretty Things?
Ans:          Dirty Pretty Things
Expected Ans: Dirty Pretty Things
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q079
Ques:         Are Buried Country and South of the Border both films turned into stage performances?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q080
Ques:         "A Summer in the Cage" and "American Hardcore" are both what kind of film?
Ans:          Documentary
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q081
Ques:         Which musical fantasy film is older, Bedknobs and Broomsticks or The Muppet Christmas Carol?
Ans:          Bedknobs and Broomsticks
Expected Ans: Bedknobs and Broomsticks
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q082
Ques:         Were both the Battle of Stones River and the Battle of the Ch'ongch'on River fought in the 19th century?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q083
Ques:         Who has more scope of profession, Phil Rosen or  Delmer Daves?
Ans:          Delmer Daves
Expected Ans: Delmer Lawrence Daves
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q084
Ques:         Which band has more members, Test Icicles or X Ambassadors?
Ans:          Test Icicles and X Ambassadors both have 3 members
Expected Ans: X Ambassadors
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q085
Ques:         The movies The Boatniks and The Great Locomotive Chase were both made by which production company?
Ans:          Walt Disney Productions
Expected Ans: Walt Disney Productions
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q086
Ques:         In between The Bears and I and Oceans which was released on July 31, 1974, by Buena Vista Distribution?
Ans:          The Bears and I
Expected Ans: The Bears and I
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q087
Ques:         Are Agee and To Shoot an Elephant both documentaries about war?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q088
Ques:         Who was born first Mahbub ul Haq or Ibn Arabi?
Ans:          Ibn Arabi
Expected Ans: ibnʿArabī
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q089
Ques:         Which battle occurred first, the Battle of Manila or the Battle of Guam?
Ans:          Battle of Manila
Expected Ans: Battle of Guam
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q090
Ques:         Eric Ambler and Carol Shields are both best Known for what profession?
Ans:          Writing
Expected Ans: author
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q091
Ques:         Which is a Macedonian weekly, Hänt Extra or Tea Moderna?
Ans:          Tea Moderna
Expected Ans: Tea Moderna
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q092
Ques:         What is the shared country of ancestry between Art Laboe and Scout Tufankjian?
Ans:          Armenia
Expected Ans: Armenian
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q093
Ques:         Were Goo Goo Dolls and Echosmith formed in the same city?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q094
Ques:         What genre of music was played by both Tappi Tíkarrass and INXS?
Ans:          Rock
Expected Ans: rock
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q095
Ques:         In between Berghuis v. Thompkins and Mississippi University for Women v. Hogan which one was a  case decided 5-4 by the Supreme Court of the United States?
Ans:          Both were decided 5-4
Expected Ans: Mississippi University for Women
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q096
Ques:         What type of film are both "500 Years Later" and "Manson"?
Ans:          Documentary
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q097
Ques:         Is Gasherbrum II or Nuptse closest to the tallest mountain in the world?
Ans:          Nuptse
Expected Ans: It lies two kilometres WSW of Mount Everest.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q098
Ques:         What professions did S. Sylvan Simon and Danny Cannon have in common?
Ans:          Director and producer
Expected Ans: director and producer
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q099
Ques:         who had to escape nazis, Sigmund Freud or Evelyn Waugh?
Ans:          Sigmund Freud
Expected Ans: Sigmund Freud
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q100
Ques:         José Saramago and Ivo Andrić were recipients of what award in Literature?
Ans:          Nobel Prize in Literature
Expected Ans: Nobel Prize in Literature
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------

Overall Accuracy: 86/100 = 86.0%


━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
  STAGE 2 — ACE Offline  (N=100)
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

Q001
Ques:         Were Scott Derrickson and Ed Wood of the same nationality?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q002
Ques:         Are the Laleli Mosque and Esma Sultan Mansion located in the same neighborhood?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q003
Ques:         Are Local H and For Against both from the United States?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q004
Ques:         Are Random House Tower and 888 7th Avenue both used for real estate?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q005
Ques:         Are Giuseppe Verdi and Ambroise Thomas both Opera composers ?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q006
Ques:         Which writer was from England, Henry Roth or Robert Erskine Childers?
Ans:          Robert Erskine Childers
Expected Ans: Robert Erskine Childers DSC
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q007
Ques:         Which performance act has a higher instrument to person ratio, Badly Drawn Boy or Wolf Alice? 
Ans:          Badly Drawn Boy
Expected Ans: Badly Drawn Boy
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q008
Ques:         Are both Dictyosperma, and Huernia described as a genus?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q009
Ques:         Hayden is a singer-songwriter from Canada, but where does Buck-Tick hail from?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: Fujioka, Gunma
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q010
Ques:         Are Freakonomics and In the Realm of the Hackers both American documentaries?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q011
Ques:         Which band, Letters to Cleo or Screaming Trees, had more members?
Ans:          Letters to Cleo
Expected Ans: Letters to Cleo
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q012
Ques:         Are both Elko Regional Airport and Gerald R. Ford International Airport located in Michigan?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q013
Ques:         Which dog's ancestors include Gordon and Irish Setters: the Manchester Terrier or the Scotch Collie?
Ans:          Scotch Collie
Expected Ans: Scotch Collie
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q014
Ques:         Are Ferocactus and Silene both types of plant?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q015
Ques:         Are both Cypress and Ajuga genera?
Ans:          Yes
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q016
Ques:         Who was born earlier, Emma Bull or Virginia Woolf?
Ans:          Virginia Woolf
Expected Ans: Adeline Virginia Woolf
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q017
Ques:         Where are Teide National Park and Garajonay National Park located?
Ans:          Canary Islands, Spain
Expected Ans: Canary Islands, Spain
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q018
Ques:         What occupation do Chris Menges and Aram Avakian share?
Ans:          film director
Expected Ans: director
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q019
Ques:         Do the drinks Gibson and Zurracapote both contain gin?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q020
Ques:         Which filmmaker was known for animation, Lev Yilmaz or Pamela B. Green?
Ans:          Lev Yilmaz
Expected Ans: Levni Yilmaz
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q021
Ques:         Are Yingkou and Fuding the same level of city?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q022
Ques:         Who died first, George Archainbaud or Ralph Murphy?
Ans:          George Archainbaud
Expected Ans: George Archainbaud
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q023
Ques:         Were the bands Skin Yard and Ostava from the U.S.?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q024
Ques:         Are Daryl Hall and Gerry Marsden both musicians?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q025
Ques:         Which film was Oscar nominated, LaLee's Kin: The Legacy of Cotton or Gimme Shelter, the 1970 Rolling Stones documentary?
Ans:          LaLee's Kin: The Legacy of Cotton
Expected Ans: LaLee's Kin: The Legacy of Cotton
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q026
Ques:         Which board game was published most recently, Pirate's Cove or Catan?
Ans:          Pirate's Cove
Expected Ans: Pirate's Cove
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q027
Ques:         Who had the best singles ranking, Roberta Vinci or Jorge Lozano?
Ans:          Roberta Vinci
Expected Ans: Roberta Vinci
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q028
Ques:         Josey Scott and Ian Watkins were both promising musicians. Which of these talented men was incarcerated, impacting his career with a rock band?
Ans:          Ian Watkins
Expected Ans: Lostprophets disbanded in 2013 after Watkins was charged with sexual offences in late 2012.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q029
Ques:         What occupation was shared by David Yates and Pietro Germi?
Ans:          film director
Expected Ans: director
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q030
Ques:         Are Broughtonia and Laeliocattleya both orchids?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q031
Ques:         Which was fought earlier in our nation's history, the Seven Days Battles or the Battle of Manila?
Ans:          Seven Days Battles
Expected Ans: The Seven Days Battles
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q032
Ques:         Which came out first, Dinosaur or McFarland, USA
Ans:          Dinosaur
Expected Ans: Dinosaur
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q033
Ques:         Are Bamboo Mañalac and Danny Jones both musicians?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q034
Ques:         Do The Importance of Being Icelandic and The Five Obstructions belong to different film genres ?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q035
Ques:         Are Hot Rod and The Memory of Our People both magazines?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q036
Ques:         Who has written more than 300 papers, Semyon Aranovich Gershgorin or Pavel Alexandrov?
Ans:          Pavel Alexandrov
Expected Ans: Pavel Sergeyevich Alexandrov
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q037
Ques:         Which tower is taller, 712 Fifth Avenue or Manhattan Life Insurance Building?
Ans:          712 Fifth Avenue
Expected Ans: 712 5th Avenue
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q038
Ques:         Who was born first, Arthur Conan Doyle or Penelope Lively?
Ans:          Arthur Conan Doyle
Expected Ans: Arthur Ignatius Conan Doyle
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q039
Ques:         Are both Dafeng District and Dazhou located in the same province?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q040
Ques:         Is the Marsilea or the Brabejum the genus of more individual species of plants?
Ans:          Marsilea
Expected Ans: Marsilea
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q041
Ques:         Which case came first, Craig v. Boren or United States v. Paramount Pictures, Inc.?
Ans:          United States v. Paramount Pictures, Inc.
Expected Ans: Craig v. Boren
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q042
Ques:         Which genus has more species, Xanthoceras or Ehretia?
Ans:          Ehretia
Expected Ans: Ehretia
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q043
Ques:         Are  Chrysalis and Look both women's magazines?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q044
Ques:         Which author has won more Pulitzer Prizes, Thomas Friedman or Henri Bergson?
Ans:          Thomas Friedman
Expected Ans: Thomas Loren Friedman
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q045
Ques:         In what city can a person find both the Nusretiye Clock Tower and the Eski Imaret Mosque be found?
Ans:          Istanbul
Expected Ans: Istanbul, Turkey
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q046
Ques:         Which director had the longest career, Alain Resnais or Scott Sidney?
Ans:          Alain Resnais
Expected Ans: Scott Sidney
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q047
Ques:         which is larger Asante Traditional Buildings or Gulangyu?
Ans:          Gulangyu
Expected Ans: Gulangyu
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q048
Ques:         Can Stenocereus and Pachypodium both include tree like plants?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q049
Ques:         Which Genus has more species Eucryphia or Lepidozamia ?
Ans:          Eucryphia
Expected Ans: Eucryphia
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q050
Ques:         Which film was released first: Sacred Planet or Oz the Great and Powerful?
Ans:          Sacred Planet
Expected Ans: Sacred Planet
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q051
Ques:         Who is older, Ferdi Taygan or Mahesh Bhupathi?
Ans:          Ferdi Taygan
Expected Ans: Ferdi Taygan
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q052
Ques:         Which came to market first, "Hey Pa! There's a Goat on the Roof" or "Poleconomy"
Ans:          Hey Pa! There's a Goat on the Roof
Expected Ans: Hey Pa! There's a Goat on the Roof
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q053
Ques:         Are Skeptical Inquirer and The Progressive Populist both tabloid-style magazines?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q054
Ques:         Which dog is considered a giant dog breed, the  Leonberger or the Basset Hound?
Ans:          Leonberger
Expected Ans: The Leonberger is a giant dog breed.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q055
Ques:         Are Staten Island Catapult and This Is Elvis both documentaries?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q056
Ques:         Which magazine is published more often, Shonen Jump or Rolling Stone?
Ans:          Shonen Jump
Expected Ans: Rolling Stone
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q057
Ques:         Who was born first Am Rong or Ava DuVernay ?
Ans:          Am Rong
Expected Ans: Am Rong
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q058
Ques:         Are both Duke Energy and Affiliated Managers Group based in Massachusetts?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q059
Ques:         Who was also an actor, Serri or John Fogerty?
Ans:          Serri
Expected Ans: Serri
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q060
Ques:         Were Enrique Carreras and Lionel Ngakane both filmakers during the 20th century? 
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q061
Ques:         Which case was decided first, Selle v. Gibb or Reynolds v. Sims?
Ans:          Reynolds v. Sims
Expected Ans: 1964
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q062
Ques:         Did Franki Valli sing with Hellogoodbye or The Four Seasons?
Ans:          The Four Seasons
Expected Ans: The Four Seasons
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q063
Ques:         Both Sorbaria and Goldenrod are a genus of more than 50 flowering plants?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q064
Ques:         Which of these battles occurred earlier--the Battle of Peleliu or the Battle of Belleau Wood?
Ans:          Battle of Belleau Wood
Expected Ans: The Battle of Belleau Wood
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q065
Ques:         Which playwright lived a longer life, Edward Albee or J. M. Barrie?
Ans:          Edward Albee
Expected Ans: Edward Franklin Albee III
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q066
Ques:         Are both Rutgers University and Carnegie Mellon University located in America?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q067
Ques:         Were Thomas H. Ince and Joseph McGrath of the same nationality?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q068
Ques:         Are Phlebodium and Pieris both species of ferns?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q069
Ques:         Which novelist, J. G. Farrell or Louis Aragon, wrote of the political and human consequences of his country's colonial rule?
Ans:          J. G. Farrell
Expected Ans: Farrell
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q070
Ques:         What type of media does Bitter Jester and Sicko have in common?
Ans:          documentary film
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q071
Ques:         which is traditionally drunk before retiring to bed, Hot toddy or Kir?
Ans:          Hot toddy
Expected Ans: Hot toddy
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q072
Ques:         Who was born first, José Echegaray y Eizaguirre or P. J. O'Rourke?
Ans:          José Echegaray y Eizaguirre
Expected Ans: José Echegaray y Eizaguirre
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q073
Ques:         Which Grand Slam singles tournament have Francesca Schiavone and Olga Morozova both been finalists in?
Ans:          French Open
Expected Ans: French Open
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q074
Ques:         Which game was released first, Icehouse pieces or Kill Doctor Lucky?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: Icehouse pieces
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q075
Ques:         Which magazine is older, Gallery or Dime Magazine?
Ans:          Gallery
Expected Ans: arose on the "Playboy" magazine pattern in the 1970s.
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q076
Ques:         which writer has the highest number of skill  Langston Hughes or  Ian McEwan
Ans:          Langston Hughes
Expected Ans: Langston Hughes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q077
Ques:         Which has the larger population, Shanghai or Hanggin Rear Banner?
Ans:          Shanghai
Expected Ans: Shanghai
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q078
Ques:         Which band is from England, Fireflight or Dirty Pretty Things?
Ans:          Dirty Pretty Things
Expected Ans: Dirty Pretty Things
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q079
Ques:         Are Buried Country and South of the Border both films turned into stage performances?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q080
Ques:         "A Summer in the Cage" and "American Hardcore" are both what kind of film?
Ans:          documentary
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q081
Ques:         Which musical fantasy film is older, Bedknobs and Broomsticks or The Muppet Christmas Carol?
Ans:          Bedknobs and Broomsticks
Expected Ans: Bedknobs and Broomsticks
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q082
Ques:         Were both the Battle of Stones River and the Battle of the Ch'ongch'on River fought in the 19th century?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q083
Ques:         Who has more scope of profession, Phil Rosen or  Delmer Daves?
Ans:          Delmer Daves
Expected Ans: Delmer Lawrence Daves
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q084
Ques:         Which band has more members, Test Icicles or X Ambassadors?
Ans:          X Ambassadors
Expected Ans: X Ambassadors
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q085
Ques:         The movies The Boatniks and The Great Locomotive Chase were both made by which production company?
Ans:          Walt Disney Productions
Expected Ans: Walt Disney Productions
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q086
Ques:         In between The Bears and I and Oceans which was released on July 31, 1974, by Buena Vista Distribution?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: The Bears and I
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q087
Ques:         Are Agee and To Shoot an Elephant both documentaries about war?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q088
Ques:         Who was born first Mahbub ul Haq or Ibn Arabi?
Ans:          Ibn Arabi
Expected Ans: ibnʿArabī
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q089
Ques:         Which battle occurred first, the Battle of Manila or the Battle of Guam?
Ans:          Battle of Guam
Expected Ans: Battle of Guam
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q090
Ques:         Eric Ambler and Carol Shields are both best Known for what profession?
Ans:          novelist
Expected Ans: author
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q091
Ques:         Which is a Macedonian weekly, Hänt Extra or Tea Moderna?
Ans:          Tea Moderna
Expected Ans: Tea Moderna
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q092
Ques:         What is the shared country of ancestry between Art Laboe and Scout Tufankjian?
Ans:          Armenia
Expected Ans: Armenian
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q093
Ques:         Were Goo Goo Dolls and Echosmith formed in the same city?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q094
Ques:         What genre of music was played by both Tappi Tíkarrass and INXS?
Ans:          rock
Expected Ans: rock
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q095
Ques:         In between Berghuis v. Thompkins and Mississippi University for Women v. Hogan which one was a  case decided 5-4 by the Supreme Court of the United States?
Ans:          Berghuis v. Thompkins
Expected Ans: Mississippi University for Women
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q096
Ques:         What type of film are both "500 Years Later" and "Manson"?
Ans:          documentary
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q097
Ques:         Is Gasherbrum II or Nuptse closest to the tallest mountain in the world?
Ans:          Nuptse
Expected Ans: It lies two kilometres WSW of Mount Everest.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q098
Ques:         What professions did S. Sylvan Simon and Danny Cannon have in common?
Ans:          director and producer
Expected Ans: director and producer
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q099
Ques:         who had to escape nazis, Sigmund Freud or Evelyn Waugh?
Ans:          Sigmund Freud
Expected Ans: Sigmund Freud
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q100
Ques:         José Saramago and Ivo Andrić were recipients of what award in Literature?
Ans:          Nobel Prize
Expected Ans: Nobel Prize in Literature
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------

Overall Accuracy: 78/100 = 78.0%


━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
  STAGE 3 — ACE Online  (N=100)
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

Q001
Ques:         Were Scott Derrickson and Ed Wood of the same nationality?
Ans:          Yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q002
Ques:         Are the Laleli Mosque and Esma Sultan Mansion located in the same neighborhood?
Ans:          No
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q003
Ques:         Are Local H and For Against both from the United States?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q004
Ques:         Are Random House Tower and 888 7th Avenue both used for real estate?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q005
Ques:         Are Giuseppe Verdi and Ambroise Thomas both Opera composers ?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q006
Ques:         Which writer was from England, Henry Roth or Robert Erskine Childers?
Ans:          Robert Erskine Childers
Expected Ans: Robert Erskine Childers DSC
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q007
Ques:         Which performance act has a higher instrument to person ratio, Badly Drawn Boy or Wolf Alice? 
Ans:          Badly Drawn Boy
Expected Ans: Badly Drawn Boy
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q008
Ques:         Are both Dictyosperma, and Huernia described as a genus?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q009
Ques:         Hayden is a singer-songwriter from Canada, but where does Buck-Tick hail from?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: Fujioka, Gunma
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q010
Ques:         Are Freakonomics and In the Realm of the Hackers both American documentaries?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q011
Ques:         Which band, Letters to Cleo or Screaming Trees, had more members?
Ans:          Letters to Cleo
Expected Ans: Letters to Cleo
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q012
Ques:         Are both Elko Regional Airport and Gerald R. Ford International Airport located in Michigan?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q013
Ques:         Which dog's ancestors include Gordon and Irish Setters: the Manchester Terrier or the Scotch Collie?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: Scotch Collie
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q014
Ques:         Are Ferocactus and Silene both types of plant?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q015
Ques:         Are both Cypress and Ajuga genera?
Ans:          yes
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q016
Ques:         Who was born earlier, Emma Bull or Virginia Woolf?
Ans:          Virginia Woolf
Expected Ans: Adeline Virginia Woolf
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q017
Ques:         Where are Teide National Park and Garajonay National Park located?
Ans:          Canary Islands, Spain
Expected Ans: Canary Islands, Spain
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q018
Ques:         What occupation do Chris Menges and Aram Avakian share?
Ans:          film director
Expected Ans: director
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q019
Ques:         Do the drinks Gibson and Zurracapote both contain gin?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q020
Ques:         Which filmmaker was known for animation, Lev Yilmaz or Pamela B. Green?
Ans:          Lev Yilmaz
Expected Ans: Levni Yilmaz
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q021
Ques:         Are Yingkou and Fuding the same level of city?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q022
Ques:         Who died first, George Archainbaud or Ralph Murphy?
Ans:          George Archainbaud
Expected Ans: George Archainbaud
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q023
Ques:         Were the bands Skin Yard and Ostava from the U.S.?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q024
Ques:         Are Daryl Hall and Gerry Marsden both musicians?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q025
Ques:         Which film was Oscar nominated, LaLee's Kin: The Legacy of Cotton or Gimme Shelter, the 1970 Rolling Stones documentary?
Ans:          LaLee's Kin: The Legacy of Cotton
Expected Ans: LaLee's Kin: The Legacy of Cotton
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q026
Ques:         Which board game was published most recently, Pirate's Cove or Catan?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: Pirate's Cove
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q027
Ques:         Who had the best singles ranking, Roberta Vinci or Jorge Lozano?
Ans:          Roberta Vinci
Expected Ans: Roberta Vinci
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q028
Ques:         Josey Scott and Ian Watkins were both promising musicians. Which of these talented men was incarcerated, impacting his career with a rock band?
Ans:          Ian Watkins
Expected Ans: Lostprophets disbanded in 2013 after Watkins was charged with sexual offences in late 2012.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q029
Ques:         What occupation was shared by David Yates and Pietro Germi?
Ans:          film director
Expected Ans: director
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q030
Ques:         Are Broughtonia and Laeliocattleya both orchids?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q031
Ques:         Which was fought earlier in our nation's history, the Seven Days Battles or the Battle of Manila?
Ans:          Seven Days Battles
Expected Ans: The Seven Days Battles
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q032
Ques:         Which came out first, Dinosaur or McFarland, USA
Ans:          Dinosaur
Expected Ans: Dinosaur
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q033
Ques:         Are Bamboo Mañalac and Danny Jones both musicians?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q034
Ques:         Do The Importance of Being Icelandic and The Five Obstructions belong to different film genres ?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q035
Ques:         Are Hot Rod and The Memory of Our People both magazines?
Ans:          no
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q036
Ques:         Who has written more than 300 papers, Semyon Aranovich Gershgorin or Pavel Alexandrov?
Ans:          Pavel Alexandrov
Expected Ans: Pavel Sergeyevich Alexandrov
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q037
Ques:         Which tower is taller, 712 Fifth Avenue or Manhattan Life Insurance Building?
Ans:          712 Fifth Avenue
Expected Ans: 712 5th Avenue
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q038
Ques:         Who was born first, Arthur Conan Doyle or Penelope Lively?
Ans:          Arthur Conan Doyle
Expected Ans: Arthur Ignatius Conan Doyle
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q039
Ques:         Are both Dafeng District and Dazhou located in the same province?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q040
Ques:         Is the Marsilea or the Brabejum the genus of more individual species of plants?
Ans:          Marsilea
Expected Ans: Marsilea
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q041
Ques:         Which case came first, Craig v. Boren or United States v. Paramount Pictures, Inc.?
Ans:          United States v. Paramount Pictures, Inc.
Expected Ans: Craig v. Boren
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q042
Ques:         Which genus has more species, Xanthoceras or Ehretia?
Ans:          Ehretia
Expected Ans: Ehretia
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q043
Ques:         Are  Chrysalis and Look both women's magazines?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q044
Ques:         Which author has won more Pulitzer Prizes, Thomas Friedman or Henri Bergson?
Ans:          Thomas Friedman
Expected Ans: Thomas Loren Friedman
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q045
Ques:         In what city can a person find both the Nusretiye Clock Tower and the Eski Imaret Mosque be found?
Ans:          Istanbul
Expected Ans: Istanbul, Turkey
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q046
Ques:         Which director had the longest career, Alain Resnais or Scott Sidney?
Ans:          Alain Resnais
Expected Ans: Scott Sidney
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q047
Ques:         which is larger Asante Traditional Buildings or Gulangyu?
Ans:          Gulangyu
Expected Ans: Gulangyu
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q048
Ques:         Can Stenocereus and Pachypodium both include tree like plants?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q049
Ques:         Which Genus has more species Eucryphia or Lepidozamia ?
Ans:          Eucryphia
Expected Ans: Eucryphia
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q050
Ques:         Which film was released first: Sacred Planet or Oz the Great and Powerful?
Ans:          Sacred Planet
Expected Ans: Sacred Planet
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q051
Ques:         Who is older, Ferdi Taygan or Mahesh Bhupathi?
Ans:          Ferdi Taygan
Expected Ans: Ferdi Taygan
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q052
Ques:         Which came to market first, "Hey Pa! There's a Goat on the Roof" or "Poleconomy"
Ans:          Hey Pa! There's a Goat on the Roof
Expected Ans: Hey Pa! There's a Goat on the Roof
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q053
Ques:         Are Skeptical Inquirer and The Progressive Populist both tabloid-style magazines?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q054
Ques:         Which dog is considered a giant dog breed, the  Leonberger or the Basset Hound?
Ans:          Leonberger
Expected Ans: The Leonberger is a giant dog breed.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q055
Ques:         Are Staten Island Catapult and This Is Elvis both documentaries?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: yes
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q056
Ques:         Which magazine is published more often, Shonen Jump or Rolling Stone?
Ans:          Shonen Jump
Expected Ans: Rolling Stone
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q057
Ques:         Who was born first Am Rong or Ava DuVernay ?
Ans:          Am Rong
Expected Ans: Am Rong
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q058
Ques:         Are both Duke Energy and Affiliated Managers Group based in Massachusetts?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q059
Ques:         Who was also an actor, Serri or John Fogerty?
Ans:          Serri
Expected Ans: Serri
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q060
Ques:         Were Enrique Carreras and Lionel Ngakane both filmakers during the 20th century? 
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q061
Ques:         Which case was decided first, Selle v. Gibb or Reynolds v. Sims?
Ans:          Reynolds v. Sims
Expected Ans: 1964
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q062
Ques:         Did Franki Valli sing with Hellogoodbye or The Four Seasons?
Ans:          The Four Seasons
Expected Ans: The Four Seasons
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q063
Ques:         Both Sorbaria and Goldenrod are a genus of more than 50 flowering plants?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q064
Ques:         Which of these battles occurred earlier--the Battle of Peleliu or the Battle of Belleau Wood?
Ans:          Battle of Belleau Wood
Expected Ans: The Battle of Belleau Wood
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q065
Ques:         Which playwright lived a longer life, Edward Albee or J. M. Barrie?
Ans:          Edward Albee
Expected Ans: Edward Franklin Albee III
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q066
Ques:         Are both Rutgers University and Carnegie Mellon University located in America?
Ans:          yes
Expected Ans: yes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q067
Ques:         Were Thomas H. Ince and Joseph McGrath of the same nationality?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q068
Ques:         Are Phlebodium and Pieris both species of ferns?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q069
Ques:         Which novelist, J. G. Farrell or Louis Aragon, wrote of the political and human consequences of his country's colonial rule?
Ans:          J. G. Farrell
Expected Ans: Farrell
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q070
Ques:         What type of media does Bitter Jester and Sicko have in common?
Ans:          documentary film
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q071
Ques:         which is traditionally drunk before retiring to bed, Hot toddy or Kir?
Ans:          Hot toddy
Expected Ans: Hot toddy
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q072
Ques:         Who was born first, José Echegaray y Eizaguirre or P. J. O'Rourke?
Ans:          José Echegaray y Eizaguirre
Expected Ans: José Echegaray y Eizaguirre
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q073
Ques:         Which Grand Slam singles tournament have Francesca Schiavone and Olga Morozova both been finalists in?
Ans:          French Open
Expected Ans: French Open
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q074
Ques:         Which game was released first, Icehouse pieces or Kill Doctor Lucky?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: Icehouse pieces
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q075
Ques:         Which magazine is older, Gallery or Dime Magazine?
Ans:          Gallery
Expected Ans: arose on the "Playboy" magazine pattern in the 1970s.
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q076
Ques:         which writer has the highest number of skill  Langston Hughes or  Ian McEwan
Ans:          Langston Hughes
Expected Ans: Langston Hughes
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q077
Ques:         Which has the larger population, Shanghai or Hanggin Rear Banner?
Ans:          Shanghai
Expected Ans: Shanghai
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q078
Ques:         Which band is from England, Fireflight or Dirty Pretty Things?
Ans:          Dirty Pretty Things
Expected Ans: Dirty Pretty Things
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q079
Ques:         Are Buried Country and South of the Border both films turned into stage performances?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q080
Ques:         "A Summer in the Cage" and "American Hardcore" are both what kind of film?
Ans:          documentary
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q081
Ques:         Which musical fantasy film is older, Bedknobs and Broomsticks or The Muppet Christmas Carol?
Ans:          Bedknobs and Broomsticks
Expected Ans: Bedknobs and Broomsticks
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q082
Ques:         Were both the Battle of Stones River and the Battle of the Ch'ongch'on River fought in the 19th century?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q083
Ques:         Who has more scope of profession, Phil Rosen or  Delmer Daves?
Ans:          Delmer Daves
Expected Ans: Delmer Lawrence Daves
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q084
Ques:         Which band has more members, Test Icicles or X Ambassadors?
Ans:          X Ambassadors
Expected Ans: X Ambassadors
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q085
Ques:         The movies The Boatniks and The Great Locomotive Chase were both made by which production company?
Ans:          Walt Disney Productions
Expected Ans: Walt Disney Productions
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q086
Ques:         In between The Bears and I and Oceans which was released on July 31, 1974, by Buena Vista Distribution?
Ans:          The Bears and I
Expected Ans: The Bears and I
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q087
Ques:         Are Agee and To Shoot an Elephant both documentaries about war?
Ans:          UNKNOWN
Expected Ans: no
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q088
Ques:         Who was born first Mahbub ul Haq or Ibn Arabi?
Ans:          Ibn Arabi
Expected Ans: ibnʿArabī
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q089
Ques:         Which battle occurred first, the Battle of Manila or the Battle of Guam?
Ans:          Battle of Manila
Expected Ans: Battle of Guam
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q090
Ques:         Eric Ambler and Carol Shields are both best Known for what profession?
Ans:          novelist
Expected Ans: author
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q091
Ques:         Which is a Macedonian weekly, Hänt Extra or Tea Moderna?
Ans:          Tea Moderna
Expected Ans: Tea Moderna
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q092
Ques:         What is the shared country of ancestry between Art Laboe and Scout Tufankjian?
Ans:          Armenia
Expected Ans: Armenian
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q093
Ques:         Were Goo Goo Dolls and Echosmith formed in the same city?
Ans:          no
Expected Ans: no
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q094
Ques:         What genre of music was played by both Tappi Tíkarrass and INXS?
Ans:          rock
Expected Ans: rock
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q095
Ques:         In between Berghuis v. Thompkins and Mississippi University for Women v. Hogan which one was a  case decided 5-4 by the Supreme Court of the United States?
Ans:          both
Expected Ans: Mississippi University for Women
Correct:      NO
--------------------------------------------------------------------------------
Q096
Ques:         What type of film are both "500 Years Later" and "Manson"?
Ans:          documentary
Expected Ans: documentary
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q097
Ques:         Is Gasherbrum II or Nuptse closest to the tallest mountain in the world?
Ans:          Nuptse
Expected Ans: It lies two kilometres WSW of Mount Everest.
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q098
Ques:         What professions did S. Sylvan Simon and Danny Cannon have in common?
Ans:          director and producer
Expected Ans: director and producer
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q099
Ques:         who had to escape nazis, Sigmund Freud or Evelyn Waugh?
Ans:          Sigmund Freud
Expected Ans: Sigmund Freud
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------
Q100
Ques:         José Saramago and Ivo Andrić were recipients of what award in Literature?
Ans:          Nobel Prize in Literature
Expected Ans: Nobel Prize in Literature
Correct:      YES
--------------------------------------------------------------------------------

Overall Accuracy: 78/100 = 78.0%
